少冰走甜就聽得多,今日竟然聽到少鹽走味精

今日格離枱竟然有條友叫炒飯少鹽走味精

個小二聽到呆撚左

有咩問題